大家對佐真奴有咩意見

認真想討論
利申迷佐

除左廢仲有咩好討論

點樣為之廢

啲衫平啲就好。

好想要佢對c服波boot

啲波好舒服

佐丹奴我就識

一個字 舒服

全英超仲有邊個好似佢咁可以令隊友踢得舒服

佐b無限1touch短傳.gif

垃圾
鍾意得佢多數都係gay

勁，打哂成個中場，傳球高手

走啦垃圾

令對手好舒服